# zad-dom-git-wto

To jest Zadanie Domowe git wto.

Ten plik Readme został zmodyfikowany przez mnie 14 listopada o 21:29. Zrobiłem to zadanie na publicznym gitlabie, bo gitlab.uw.edu.pl był niedostępny.

Link do repozytorium: https://gitlab.com/ka-j/zad-dom-git-wto

Hash drugiego commita: 95f43bd4a4b4a2eac94f2bcb5c5b065f3cabd518

hash trzeciego commita: feaff12ceef466009aa99659a277611ffe4bb7d4